有間律師行都帶頭罷工

太好喇 希望會有更多人參與